辛辛苦苦由尋晚捱到而家, 民陣就啱啱好出黎開大台....

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形